[藍絲屋企人就係咁嘅質素?]我老豆竟然衝出嚟打我

我自己都積咗好耐
我老豆永永遠遠都要顛倒是非黑白
佢永遠都覺得警犬係岩
我地出去係錯

呢次差佬放咗反對通知書
但係我地係出去行街買老婆餅搵HOCC簽名
佢開咗CCTVB 19新聞台睇
見到我地俾人打竟然話好心涼

我覺得呢個家好撚陌生
佢唔支持我對呢兩個月嘅睇法, ok fine
佢睇唔到支持修例會點影響香港未來, 都算, 視野短淺冇辦法
但係佢話點樣支持警犬法我真係好唔gur
佢完全唔知我係為咗乜出去行街
淨係靠睇CCTVB斷章取義
事到如今佢都仲撐警犬嘅
我真係唔覺得佢邊度仲有人性可言

所以我用自己方法抗議
點知佢竟然衝出嚟抗撚鳩我
佢真係痴撚咗線
自己個仔都夠膽打

我硬係覺得我根本唔係佢個仔
接受唔到其他屋企人有其他政見就打人
佢仲好似若無其事粒聲唔出走咗去返工
我真係唔想再返呢個屋企
呢個仆街老豆帶俾我啲咩
佢打我我係有自衛
但係我好明顯feel到佢完全乜撚嘢悔意都冇
佢以為佢係所謂一家之主就可以打壓言論咩
佢以為係屋企淨係得佢可以發言咩
我已經不停咁忍佢
佢都照講完全唔理人感受

報警

讀緊書？搬出黎啦

你幾歲先
對付人係要識捉心理

小弟先20歲
仲讀緊書

我就係唔識點講嘢先用另一種方式發洩
點知佢就衝出嚟打鳩我

做緊野就搬走
讀緊書就去驗傷報社署

加油 有咩事揾朋友 出去住下 呢d無得講

他朝君體也相同

其實好事黎
大到咁上下
俾d機會發生衝突
第時佢老左唔洗照顧佢

我呢幾日都特登同我老母嘈
佢60喇
而家唔洗擔心佢老左又要帶佢睇醫生又剩

等佢喜歡既政府養佢

你過多5年，佢好撚怕你

留住呢份意志
有能力就自己搬出去
相哎唔好口

首先多謝樓上咁多巴絲打嘅cm

我因為呢件事喊咗至少半個鐘都有
佢打到我眼角流血
右手手指有3隻腫到有瘀血

我認我自己但衰衝動間接發脾四
但係我冇立即屌鳩佢
佢俾我睇清楚佢撐警犬去到咩地步
我自己就反省咗
佢呢

自推補多兩句

警我應該唔會報
要咁快俾佢受到制裁言之尚早

搵到第一份工搬出嚟基本上係一定
我再對住佢我真係就嚟人都癲
仲有太多事佢係打橫嚟講
又屈過我打細佬又因為一啲小事連珠發砲鬧我
總之我對佢嘅不滿永遠都唔會完
但係我唔打得佢, 佢就一定可以打我?

加油，好好記住今日既事，努力儲錢，到時一有能力就搬走
記住唔好心軟

阿世伯咪就係得個講字，佢除左打撃你根本做唔到其他嘢去影響局面。有幾多個廢老真係唔收錢做嘢吖？我諗好少。
所以你自己一定要保重，因為你對我地好重要，多你一個可以影響好多。下次唔好為呢啲事受傷，無視佢嘅言論啦（堅難頂，我明）。保重身體去做重要嘢。早日康復。

記住呢個仇，第日搶間屋返嚟，再送佢上支那啲護老院

死廢老唔值得留喺香港，一係就死，一係就返去支那

唔好搬
唔好做家務
唔好比家用
記住常備鎖匙
佢dum你啲野，你dum返佢啲野
搬出去不如用啲租嚟買gear

好正 推

趕佢走，點解要自己走

樓主首先練大隻先
有乜野唔洗話自衛還手 一手捉住佢對手
用力量壓L住佢 佢就會驚 始終佢唔係班狗 冇咁凶狠

年青人. 既然你老豆食古不化. 就由鳩佢. 唔好同佢拗, 亦無謂拗, 你鐘意0既話, 咪講幾句說話挖苦下佢 (係啊! 白衣人真係好撚正義架. 專打大肚婆 / 細佬 / 老人家 (但自己要十分謹慎衡量一下風險)

呢D人唔會醒, 當有一日佢落到街, 無啦啦比人打一鑊甘. 可能才會有轉機.

將來有經濟能力, 建議搬出唻. 對住呢D人. 自身心理都唔健康

教你一個方法，call馬著白衫，佢路過就開佢拖，打完就散。
佢個睇法就會唔同左。
都係個句，好多人未到燒屎眼個刻都唔會有反應

嗱係佢聲稱間屋係佢㗎
只不過間屋佢又冇份起
甚至廚房廁所同我間房都唔係佢起

我覺得直接送佢返深圳河以北就算
送佢返老家仲實際

驗傷啦巴打

好明顯你阿爸係石鏡泉既思想，佢覺得佢自己係"教"仔，佢唔會覺得有錯。如果你無可能短時間改變情況 (佢既思想或者要一齊住)。你盡量唔好同佢直接起衝突，如果屋企有其他唔同立場既人，睇下可唔可以緩衝下。無既話都係要避得就避免，睇下可唔可以約法3章唔好講政治。我想像唔到你地出去夢遊完返屋企仲要同屋企爭執會有幾大既心埋壓力。請你好好保護好自己，無論係心理定係生埋。

一定要揾社工同去醫院驗傷，叫社工幫手按排單人公屋比你，你係家暴受害者一定要揾人幫

利申:我同老母都係家暴受害者，但當時衰心軟無驗傷，社工都幫唔到我地。而家條撚樣仲印印腳住公屋，我同老母就搬走住劏房上下隔床

咁你媽媽有冇同佢離婚？

離咗啦

認真，真係要揾社工同埋要驗傷，我有朋友都係比老豆打，佢有揾社工，驗傷，報警之後房署好快派間單人公屋比佢。起碼保障到人身安全

拒絕送終

等班白衣人同佢戴孝啦

無辦法，打擊家中廢老呢個戰線你係無辦法參與。
你起碼要到你三張再多d，開始事業有小收成。而兩老又退休兼身體開始差，先可以控制返佢地。

趕佢走
日日開佢拖
日日屌佢
同佢講你後生有排玩
老左叫佢搵佢最鍾意既差佬養
唔係父子

首先，20歲真係要準備自己獨立。
經濟上又好，家庭上又好。
Part-time 都可以做下。
讀緊書既，繼續讀好佢。
書永遠都係多讀無訪。
不過記住將來記得斷家用。

返pt搵下錢，唔好比你老豆知，自己賺嘅錢儲起佢預備將來搬出黎用

儲錢途中，繼續食撚窮佢

之後搵到工，一毫子家用都唔好比佢。

然後拉左樓主

黑警真係做得出

告到佢仆街啦 呢d咁既撚人唔死冇柒用 唔洗當佢係你老豆 你冇呢d咁既賤畜老豆

中國人不嬲都係禁架啦
中國文化

此處不留人 自有留人處

撐樓主，加油

加油樓主
睇下上面巴絲講睇下有無得報家暴
再唔係睇下學校有無宿舍可以住
有咩唔開心係到傾下

加油⋯ 其實你無需要回應佢，亦都唔使表態既我覺得。

報社署啦 保障你日後咋
你今次唔報佢就覺得打你無問題

屌你咩放山埃

你老豆養你，所以覺得你要聽佢講；你試試你養返佢幾年，佢唔聽你講你再用口丙返佢，斷佢米糧！

由佢既三餐開始